[一拳vs火影] 琦玉打唔打得贏八門遁甲之陣嘅凱？

兩個都係靠後天努力成為體術高手，如果係雙方都出盡全力之下打，你哋覺得邊個會贏？

blocked

崎玉：呢個對手有意思
凱用呢招太大代價

btw崎玉淨係打唔贏蚊滋

盡全力？ 凱

凱果招飛腳踢撚到時空扭曲應該傷到琦玉老師掛

傑活斯都未必打得贏啦

當凱真係要不惜代價打贏琦玉，連命都可以唔要，好似打斑咁

要睇下邊個出招速度快啲

警犬俠都打柒佢啦

都係嗰句
淨係得行運超人贏到
除非琦玉一拳打爆行運星

八門凱頂盡波羅level

同埋多啦A夢
如果佢有時間拎法寶出嚟嘅話

埼玉本身個設定係無敵 冇得比較
應該搵岸本同ONE/村田隻揪 打贏嗰個話事

埼玉跳上月球
打爆曬大筒木一族都冇問題
凱

波蘿絲 可以毀滅星球都未夠1拳打啦

琦玉識埋八門會唔會可以打爆埋個作者

有撚咩

琦玉應該係所有漫畫設定最強

打唔贏奇拿

奇拿就算啦 唔同範疇

我琦玉願稱你為最強

然後認真直拳打到佢嘔白泡